有個傻仔跌銀包

果個就係我啦 岩岩搭2a 太約2130-2140 係天后清風街落車 架車係往灣仔方向 坐下層最後排 個銀包黑色 入面有身份證 相 員工證 同一堆雜物同幾十蚊係內面 如果有人汁到 可以tg我

萬分感謝

Push

push